有冇人追過大過自己嘅姐姐？

我27佢30，其實我自己唔覺得有問題，因為都啱傾啱feel， 感覺上反而係佢好似有d介意，間唔中就提自己大過我，覺得自己老等等。好多時傾到close d佢都有少少好似想保持距離咁。
我有問過會唔會覺得我唔夠成熟等等，佢又話唔覺
有冇巴打分享下

咁我出返去先

我就29歲條女35歲大食到爆

我個fd 18溝21 lo
ok既
但係好明顯個女仔當佢細路

20溝45

36溝41
唔太過份吧？

有冇崔你結婚？

其實差三年唔係差太多
可惜你咁遲先遇到佢

御姐

迫我射精多過吹

28,女友31
一齊左一年,無咩問題
但如果計埋佢屋企人既話,就驚有問題了